我連捽吓個鼻都唔敢，小動作都要戒

萬一我手指有肺炎病毒，一掂啲有黏膜嘅部份就奶嘢

痾尿唔敢掂條Jer，用消毒紙巾抹一次手先敢